有無人試過「電話包膜」？

香港好似幾貴下。

有無人試過返支那整。知唔知咩價？

咪搞咁多野啦
比幾舊水包書膠
一跌咪又係爛

咁咪唔使用手機殼

咩年代，仲包膜

有關系？

唔好

有朋友做過

你隔一陣就好想撕走佢

好，既然有兩個人話唔好

咁我都要諗諗先

正正經經貼MON貼/用CASE咪算
好學唔學學台狗整到部電話好似比保鮮紙包住咁

用緊
平時係屋企唔用殻 又唔怕刮花
出街先戴防撞殻

我係路過台灣間小豪包膜 時見有半價包

好柒

我又想唔用套，又怕刮花

只用J包膜

鏡頭位𠝹到咁
然後鏡頭上面仲有張保護貼？

系你老母

你買包滴露濕紙巾抹下部電話，效果都一樣

華強北10蚊人仔，算唔算？

鏡頭位包得唔好成日拱起，自己𠝹左

是
以前7plus 試過鏡頭刮花一條痕

幾靚wo 淘寶會唔會有？

以前用note7喺台灣貼過，不過你只可以預佢係得個靚字同防少少刮花，真係得少少

驚花驚到咁姐係代表你用唔起依部機